期貨停左市LU

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

行動 post 推返上頂呀

9月7日 [行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

9月8日 【行動及公海】9月8日 美領萬人撐法案祈禱集會

9月13日 香港之路 913

9月15日 民陣吹雞，九月十五日遊行

嘩，咩事？

呢單野點拆

跪底卜街

國際金融中心 我們明天就要回家耕田了

唔拆啦，可以點拆

臨死擸一筆錢走
攬炒近了

去港交耕田

仲自稱國際金融中心 執柒左去啦

去港交所耕田

老千市

妖

還我血汁錢

點解可以停

焗賭

有強姦 有焗賭

未平倉個啲點搞

整個千跌/千升, 夾撚死你地

我屌

唔撚係 咁都停得 痴線
一係就停埋市

係咪從未試過咁

係

重貨嘅
除低工作證
IFC地下相見

又再次見證歷史發生

致富話夜期都停

network出事
yahoo死埋

回血劍

罷市估唔到由黨交所發動第一波

等睇又瀨佔中

黑客入侵

anonymous

HKBN個DNS 個ip.....

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

港交所都罷市

第二個春袋比支共渣爆左了

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

諗起atv個套世紀之戰

幾時支爆

又話有off site
有什麼幾個backup data center
隨時可以swap

食屎啦 國際金融中心

回血劍出動

估唔到HKEX 期貨系統都係黃絲, 今日罷工

頂樓見

正呀
每秒唔見幾十萬

領導已經全走了
可以停得

唔識金融
佢停左會點？
btw好似未聽過咁樣停法

Yahoo關咩事

batman 劇本

同問
完全唔識

估計係有isp出事

手足好波

不合作運動

係唔係將軍澳network有問題？
今日我在將軍澳office上網都成日斷

溶斷機制, 與大陸接軌

Weibo: 听说港交所参与罢工了，想不到是黄尸，以后不去香港炒股了

咁都得，真係屈錢

老老實實，宜家仲嗌五大訴求真係會落人口實

仲佔中

觸發散戶上街抗議

停future, 現貨又keep住trade...
如果一陣+- 1000點, 可能有好多過哂保證金既position要自動平倉..

係咪夜期都停啊？？？

停

尋日麵仔改個名話升

幾時捉到著黑衫既黑客

[6/9] 既然聽日係罷課不罷學, 港交所又會罷工, 咁不如聽日全民罷工

即係暗示今日波幅不大

有人會「造」架喇

操控市場

問題係點計先，佢話我過，但我無得控制喎

屌柒李小加

都唔公平啦

原來做緊野
世界級保安都hack到

玩開期指既可唔可以告港交所？

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

香港好多野都世界級
但it方面應該唔係

佢跳完你先行上去啊

港交所strike ?

要死唔該攬住隻警一齊死
唔好浪費機會

HK no it

一定係D黃屍暴徒玩科技戰
想香港攬炒
網絡安全及科技罪案調查科幾時做野

支持

咩事？

現貨跌到咁 咁期貨一開咪被逼輸好多錢

斷估都會contract 比歐美做掛
唔通用中國野

宇宙大爆炸出場啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推推推推推推

點自動平？都停咗市。

我試左上唔到

冇能用

通常條款都戴咗頭盔唔會賠 你死你事

造市造到係人都知

即係擺咗籌碼落去買大細 原本諗住玩一鋪大， 五十點就止賺或者止蝕，

但係而家焗住同你買好多舖大，冇得唔賭， 一直賭到賭場收工

聽日仲要同你講保證金不足， 要你交返啲錢出嚟

讓領導先走

衍生工具係對應股票現貨，沽期指就是股市越跌越賺，買期指股市越升越賺，如果股市向某邊行，做期指的人要馬上做反應，否則輸可以無限，例如股市升2000點，沽期指就輸2000點，每點50元

可以上山下鄉了

Thanks for explaining

點會

李小加：試一試個緊急法操作先

沽撚爆肛交所
see it at $200

屌你同大陸一撚樣 停撚左個市

衰過大陸，停啲唔停啲

亮劍第二式

之前連登仔吹到港交所無敵

交易左既都會冇？

個貓圖畫完未停囉，你估好易畫呀

巴打有睇我留言喎

最衰都係d暴徒

齊心呀,自己熊仔自己救

一陣又賴示威者

正式命名今次為出貓事件

牛熊係散戶同發行商交易。唔關事，而家係做期指期權入唔到個系統，即係入唔到最大嗰個賭場

冇左期貨做ref 你買乜指數牛熊呀～

中產必入，Winter on fire

請幫我推！

On9
自己睇吓啲輪價再講

一係停哂去
做莊出千

sor, 呢樣啱。我係話個system唔係同一個。但標的資產係睇港交所的成交價

你對，reference係同指數有關。所以整體互相牽連甚廣。已經唔係現貨定衍生工具咁簡單

咁自己熊仔自己救有咩問題

利申認沽證過夜

熊仔賣俾發行商有得救。期貨期權停市只有等。

利申：沽咗瑞聲認購權，今日瑞聲急升12％

蝕錢個班記得搵黑警藍絲找數

Naked short call?

波叔走緊貨

牛熊都買賣唔到
你想點啊

匿名者好波~~~

一早放水俾班保皇吖嗱，仲唔夾撚死班冚家剷

信政府仆街

說明提款離開市場才是王道
升1000點都係咁話

證據確鑿肛交所係黃屍暴徒參矛罷市

登爆左

仲有政府班狗官都係世界級人渣

比領導走先

有long call對沖，不過倉位以short為主。如果淨係計short call部分, 尋日蝕緊千三，今日起碼蝕五萬四。你話個市一停，好多人腳軟架

玩美股好過
垃圾港交所

暴力停市

痴線越黎越靚
幾時出埋VR

投資者買咗期指食唔到胡